談國防安全 韓國瑜：軍隊沒了軍法就像太監穿Armani西裝

談國防安全 韓國瑜：軍隊沒了軍法就像太監穿Armani西裝

2019年04月18日

高雄市長韓國瑜18日結束訪美行程，一下飛機，就立刻直奔鳳山高雄市府辦公，他受訪時提到，這次訪美行與美國退休大使艾江山會面，雙方聊到國防預算問題，韓國瑜認為，台灣沒有軍法，就算國防預算錢再多，「就像太監穿西裝，即使穿上Armani西裝，他還是太監」。

韓國瑜到史丹佛大學演講時，與前美國駐阿富汗大使艾江山相談甚歡，兩人還相約到飯店一起吃早餐，艾江山和韓國瑜聊到海峽兩岸日漸失衡的軍事力量，他認為台灣國防預算投資的錢太少，認為金額數字應該要再加高，韓國瑜聽了之後，又再以「韓式神比喻」回覆。

「一個軍隊沒有軍法，等於沒有靈魂」，韓國瑜認為，如果沒有軍法，就沒有戰鬥力，未來如果發生戰爭，軍人槍一丟、告訴長官說爸爸會幫我找律師打官司，這個部隊有什麽戰力？「就像太監穿西裝，即使穿上Armani西裝，他還是太監」，韓國瑜表示，就算軍隊買再多武器，只要沒有軍法，就沒有戰鬥力。

問kmt馬9

唔係著起龍袍都唔似太子咩

韓狗賣台 不過佢講呢樣又真台灣而家成班少爺兵咁撚樣 服役服到嘆世界